［再嚟］有乜野係堅離地得嚟又好貼地

堅尼地城

何超蓮

bob叔

磁浮列車

欣宜
堂堂一個有錢鬼妹仔，要拋個身入去娛樂圈大染缸

都幾易諗真啲

紅酒
周潤發

香港文化監督

唔啱

習近平

田北俊

Lift?

提示： 係一種奢侈品

開估，答案係 超級跑車

飛機會唔會好d呢

你留意吓啲超跑
全部底盤都好低

有冇你智商咁低

如果你知我係邊個一定唔敢串我